好想睇勞力士跌既一日

19年加價加到癲撚左 508而家要38萬幾 506要58萬幾
而家經濟又唔算好旺
你地覺得會唔會有跌既一日

Rolex 咁升係因為減左一半產

最好笑係公廁綠針黑十盲十d價

FB好多撚樣係唔係都開大幾萬 炒到盡

炒咪唔買囉

無錯

當年12蚊入手如今🙈

盲十個d炒過一兩皮 真係好想勞撚收皮

My friend got me a Rolex watchband but I suspect it’s not genuine. He probably sold me a pup.🤦🏻‍♂️😆

咩年代呀仲rolex
戴apple watch好過

巴打，又唔好琴講

唔好玩啦師兄

我就從來都無玩過入門款
第一隻YM2>518>506

大家繼續追捧 Rolex 啦
我繼續戴其他牌子

做乜撚野呢排咁多講假post, 係咪講多兩講等一般人覺得戴假勞係正常不過既事然後假狗撚方便出貨?

係都望樓價跌先啦
無人叫你要買勞㗎，市場上咁多牌子

咁柒千2蚊都唔買